🖱️ 快速点击助手 - 安装指南

=== 快速安装步骤 ===

1. 确保所有文件都在当前文件夹中:
   ✅ manifest.json
   ✅ popup.html  
   ✅ popup.js
   ✅ popup.css
   ✅ content.js
   ✅ README.md

2. 打开 Chrome/Edge 浏览器

3. 在地址栏输入: chrome://extensions/ (Chrome) 或 edge://extensions/ (Edge)

4. 开启右上角的 "开发者模式"

5. 点击 "加载已解压的扩展程序"

6. 选择当前文件夹

7. 安装完成！点击浏览器工具栏中的扩展图标即可使用

=== 创建图标文件 (可选) ===

如果你想让扩展有图标显示：

方法1 - 使用图标生成器：
1. 在浏览器中打开 create_icons.html 文件
2. 点击"下载图标"按钮下载各尺寸的PNG文件
3. 将文件放在扩展文件夹中

方法2 - 手动创建：
- icon16.png (16x16 像素) - 工具栏小图标
- icon48.png (48x48 像素) - 扩展管理页面图标  
- icon128.png (128x128 像素) - 安装时显示的大图标

创建图标后，需要在 manifest.json 中添加图标配置。

=== 快速测试 ===

1. 访问任意网页 (如 baidu.com)
2. 点击扩展图标
3. 点击 "选择要点击的按钮" 
4. 在网页中点击搜索按钮
5. 设置点击间隔为 2000 毫秒
6. 点击 "开始点击" 测试功能

=== 常见问题 ===

Q: 提示"Couldn't load icon"错误？
A: 这是因为缺少图标文件。有两种解决方案：
   1. 忽略此错误，扩展仍可正常使用
   2. 使用 create_icons.html 创建图标文件

Q: 扩展无法加载？
A: 检查所有文件是否在同一文件夹，重新加载扩展

Q: 无法选择元素？  
A: 刷新网页后重试，确保网页完全加载

Q: 点击不生效？
A: 尝试不同的点击类型，确认元素仍存在

Q: 弹出窗口颤抖？
A: 重新加载扩展。如果仍有问题，关闭其他扩展再试

Q: 提示"Could not establish connection"？
A: 1) 重新加载扩展 2) 确保在普通网页使用，不要在chrome://页面使用 3) 等待页面完全加载

Q: 出现遮罩但无法选择元素？
A: 1) 打开F12控制台查看调试信息 2) 尝试悬停不同元素 3) 重新加载扩展和网页

Q: 遮罩出现但鼠标悬停无反应？
A: 1) F12→Console查看调试输出 2) 使用debug_hover.html页面测试 3) 参考HOVER_ISSUE_QUICKFIX.md

=== 快捷键 ===
Ctrl+Shift+Space - 快速开始/停止点击
ESC - 取消选择或停止操作
